有冇巴打試過返教會食d 披着處女膜嘅女

利申本身唔係耶撚
中學嗰陣 有個friend有翻開教會
見佢成日喺教會溝女
我就同一個兄弟 組隊去教會溝女
真係勁易識到女仔 仲要全部都係偽耶撚
傾幾句計 就約出嚟唱K 食飯
最後我同我個兄 溝過幾條女之後 就冇再返過教會

Btw d真。耶撚真係好煩 都8,9幾年 仲成撚日問我生活如何 有冇跟隨神嘅帶領